[香城 Online] 鍵戰部新職業招募中 - 易容師！

[文少長，但跪求睇晒佢]

之前開過 post 但係留咗啲重點
而家重新開過，求大家幫手全力推

香城 Online 新職業上線了！
鍵戰部隊 - 易容師

有好多仆街藍屍會偷拍義士大頭相擺上 page，令義士無論喺法律上定人身安全上都非常不利！

為減低佢哋對義士造成嘅傷害，我諗到呢個方法：

就係幫起底相做 Faceswap，
然後擺翻上藍屍起底網！

只要網上充斥住假嘅起底圖，而且難分真假，起底圖就自然冇參考價值！

做法好簡單：

1. 喺藍屍 page 下載起底相
__私人影嘅先做啦，炒報紙/
__直播嘅已經通晒天，無咩意思

2. 網上搵張相，人嘅角度同表情合適就得
__唔好用明星相就得
__用狗公狗乸圖效果更佳

3. 用 App 或者 PS key 個人樣上起底圖
__推薦 app： Cupace

4. 用假帳號擺上另一個藍屍起底 page
__唔好擺返落同一個 group，俾人認到
__唔洗介意俾佢哋發現係假圖。
__就係想佢哋見到張相都唔知真假。

（呢張例圖我 hea 做嘅，表情唔合適。）

目的係令佢哋好似捉鬼咁捉假圖，啲圖就會失去公信力

啲圖唔知真假，好難呈堂
班狗跟住圖咬女義士，點知咬親阿嫂
藍屍想認樣打義士打唔到
咁我哋就成功喇!

仲有，好重要！x 100
為免阻礙被捕手足相認：

1. 對象限做緊嘢被影大頭嘅手足
2. 做完放藍屍 page，唔好放連登

被捕嘅手足已經俾狗 mark 晒名
所以改黎都冇用

我哋鍵戰部隊除咗國際文宣同控制輿論風向之外，仲有好多嘢做架！！
義士為我哋擋子彈，我哋幫手㩒幾個掣都好應分

所以求你哋大大力推，快快手做

記住個目的唔係要佢信
係要佢唔知信唔信

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

你哋諗下，popo喺網上搵到10張一模一樣嘅相出嚟，淨係個樣唔同咗。

佢要逐張圖搵返個原 source 出嚟
你知啦，我哋幫記者搵 owner 都要推幾百次 post
仲要班藍屍無腦乜都鳩 forward 一餐
搵晒十個 source 難過登天呀

問題嚟嘞，可能嗰十張全部係假圖
真嗰張佢仲未遇到
可能全部努力都係徒勞無功

義士幫我哋擋子彈
我哋幫佢㩒兩個掣都唔得？

示範下 Cupace
1. 喺主頁揀 "cut face"

2. 路人甲相度 crop 個樣出嚟

3. 喺主頁揀 "paste face"

4. 揀返塊面

5. 較大細光暗對比飽和

6. 搵啲港女自拍 app 整蒙少少遮蓋瑕疵

完成！

易容師需要每個巴絲嘅努力，先可以將效果發揮到最大！

推

入行冇門檻！
所有人都可以加入！

唔需要勇氣！
唔需要知識！
唔會用你好多時間！

光復香港

時代革命

願榮光歸香港

十連出動

1/10

2/10

3/10

4/10

push

5/10

6/10

7/10

好

唔好齋 like, 推 post 好難

8/10

9/10

10/10

推
同五毛令連登充斥fake news一樣

Good

樓主張示範太假啦
不過可以一試

我求其整架咋，唔打算用
濃妝仲要笑一睇就穿煲

不過咁講，間中一兩張有破綻係好事
我哋想佢知個 page 入面有假圖
咁佢哋就會好似我哋捉鬼咁捉假圖，冇晒公信力

但係會唔會搞到 真手足比人拉左但冇人知 咁樣會得不償失

我最後嗰段講咗喇
唔好改被捕手足
淨係改做緊嘢俾人影大頭嗰啲
例如火魔法/炸鐵期間俾人影嗰啲

用Deepfake會唔會自然啲

會呀，不過我啲 ML 未夠班
有冇手足熟，應改快好多添

之前咪講過唔好咁做

唔改被捕手足就唔會有問題

幫推

做到嘅手足盡做

再推

求教學 點做

睇 #8

電腦單？定手機都做到？

可以幫手Photoshop
未揾到工有時間

呢個用電話 我用 Android

做完搵個假帳放上藍屍 Page

可以扮廢老話啲公園棋友爆料

Ios得唔得 我上AppStore無得單

好計

唔清楚，好似有人話搵唔到

你都可以探索下其他 face swap app

出面咁多狗仔狗乸起底 post

輕輕一推

本人有意見：其實有虛擬人物生成器，如果用電腦造擬真人臉，會否比在網上找圖好，因為不會影響真實存在的人。

求教點用
不過如果用狗仔狗乸圖可以一石二鳥

好似正喎

Push

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

白色恐怖對黑色恐懼

老豆揾仔幫到你呀

推！

deep fake啦直頭
不過小心fake到自己人
最好加水印

幻術師

deep fake 你要至少搵夠 50 張同一個人面相先會似，上網搵個唔識嘅人有啲難